夜了 睡覺不重要

🚬

做咩啫你 唔眼瞓咩

咪撚fung

愈食愈精神🚬

眼下有個銀河系🚬

🚬來啦

搞到自己咁精神 咁做咩好呢

諗緊食唔食有睡意感冒藥當安眠藥用

點個火🚬

早抖

呵呵

打撚死你呀 訓9唔洗同我廣

賤男

唔比wo

黑眼圈

吹？？

黑眼睛

斬掉

訓唔著

快靚正嘅方法
聽日唔係放假咩

我要返

食開電子煙

野口晴係咩意思

你係沒得糞咋 醒下啦

小朋友先吃電子🚬

你估禾唔系咩清😭

=.=

咁撞落牆可能會再快啲

第一次有人一睇睇得明我名

啲fd話我性格似小丸子入面個野口

怕痛

完。

sleep for weak

咁你有冇個似小丸子既朋友

ok

星7你呀

叻

你食

快

威

每日一篇

愈弱愈好

無

我沒

買

變兩篇了

iqos？

我沒有我沒有沒有

聽日要早起

木有

接住

我都要

我最勁

斬9你

？？？？

出三篇

我仲慘

勁

慘你妹

疲倦也別沉睡去

冰島勁

真慘

去木

黑眼圈概括我們一切

每日一篇 幹你媽

黑眼睛是臉上銀河系最亮發光體🚬

比答案我 快

自己做

等死的貨

表佢

5sick

你米a你

wohoooo

強暴woho

有咩搞

花廳仔woho

寄比u

返學🚬

強暴你

亂做

被囝囝搶走了🚬

我係傻仔沒錯🚬

你嗎？

筆 無古

仲唔是你

出貓未

笑夠未

都話無古

笑飽佢

滅絕師太

幫木

乜撚

共你開玩笑 是那麼重要

點邦